# Домашнее задание по занятию 4 (Введение в программирование)

1. Сделать программу на языке Java со следуюшими требованиями
2. Программа получает на вход имя, возраст и размер запрашиваемого кредита ()
3. Кредит выдается если
- Имя не "Bob"
- Возраст 18 лет и больше
- Сумма запрашиваемого кредита не больше возраста умноженного на 100 (для 25 летнего предельная сумма кредита = 2500)

4. В других случаях кредит не выдается
5. ДЗ закачать в gitlab в свою веточку.

Подсказка Integer считывается с помощью nextInt(), а строка при помощи nextLine(), а double как nextDouble()

Удачи!
